求救！！！系統管理員權限問題

我用緊Asus notebook

我想問有咩方法可以刪除個file

畀返部電腦人啦